Q: How many hearts does an octopus have?
A: 3
W: 1
W: 2
W: 4

Q: What is the largest desert?
A: Antarctica
W: Sahara
W: Gobi
W: Kalahari

Q: What does Volkswagen, the German car, mean in English?
A: The people's car
W: The fast car
W: The strong car
W: The family car

Q: In what month is the official first day of summer in the northern Hemisphere?
A: June
W: May
W: July
W: August

Q: In the Heinz slogan, how many varieties are they famous for?
A: 57
W: 47
W: 67
W: 75

Q: What is the name of the 4 pointed pattern on a screwdriver?
A: Philips head
W: Flat head
W: Torx
W: Hex

Q: What is the colloquial name of a New Zealander?
A: Kiwi
W: Aussie
W: Roo
W: Emu

Q: Which mythological creature lends its name to a US city, Irish park and Harry Potter?
A: Phoenix
W: Dragon
W: Griffin
W: Unicorn

Q: What are baby owls called?
A: Owlets (or Nestlings)
W: Chicks
W: Pups
W: Cubs

Q: Which colours do most colourblind people struggle to distinguish?
A: Red and Green
W: Blue and Yellow
W: Black and White
W: Orange and Purple

Q: What is Alektorophobia a fear of?
A: Chickens
W: Spiders
W: Heights
W: Darkness

Q: Which country consumes the most chocolate per capita?
A: Switzerland
W: Belgium
W: USA
W: Germany

Q: How fast does the earth spin?
A: 1000mph
W: 500mph
W: 2000mph
W: 100mph

Q: What is the capital of Paraguay?
A: Asuncion
W: Lima
W: Montevideo
W: Santiago

Q: Mauritius is the only country where the most commonly practiced religion is what?
A: Hinduism
W: Christianity
W: Islam
W: Buddhism

Q: What is the chemical symbol for Gold?
A: Au
W: Ag
W: Fe
W: Cu

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A: Mars
W: Venus
W: Jupiter
W: Saturn

Q: Who painted the Mona Lisa?
A: Leonardo da Vinci
W: Pablo Picasso
W: Vincent van Gogh
W: Michelangelo

Q: What is the largest mammal in the world?
A: Blue Whale
W: African Elephant
W: Giraffe
W: Hippopotamus

Q: How many players are there in a soccer team?
A: 11
W: 10
W: 12
W: 9

Q: What is the hardest natural substance on Earth?
A: Diamond
W: Gold
W: Iron
W: Platinum

Q: Which ocean is the largest?
A: Pacific Ocean
W: Atlantic Ocean
W: Indian Ocean
W: Arctic Ocean

Q: Who wrote 'Romeo and Juliet'?
A: William Shakespeare
W: Charles Dickens
W: Jane Austen
W: Mark Twain

Q: What is the smallest prime number?
A: 2
W: 1
W: 3
W: 0

Q: Which element has the atomic number 1?
A: Hydrogen
W: Helium
W: Oxygen
W: Carbon

Q: What is the capital of Japan?
A: Tokyo
W: Kyoto
W: Osaka
W: Seoul

Q: How many continents are there on Earth?
A: 7
W: 5
W: 6
W: 8

Q: Which planet is closest to the Sun?
A: Mercury
W: Venus
W: Earth
W: Mars

Q: What is the main ingredient in guacamole?
A: Avocado
W: Tomato
W: Onion
W: Pepper

Q: Who is known as the father of computers?
A: Charles Babbage
W: Alan Turing
W: Bill Gates
W: Steve Jobs

Q: What is the largest organ in the human body?
A: Skin
W: Liver
W: Heart
W: Brain

Q: Which country is known as the Land of the Rising Sun?
A: Japan
W: China
W: South Korea
W: Thailand

Q: What is the chemical symbol for water?
A: H2O
W: CO2
W: O2
W: NaCl

Q: Who discovered penicillin?
A: Alexander Fleming
W: Marie Curie
W: Louis Pasteur
W: Isaac Newton

Q: What is the tallest mountain in the world?
A: Mount Everest
W: K2
W: Kangchenjunga
W: Lhotse

Q: Which gas do plants absorb from the atmosphere?
A: Carbon Dioxide
W: Oxygen
W: Nitrogen
W: Hydrogen

Q: What is the currency of the United Kingdom?
A: Pound Sterling
W: Euro
W: Dollar
W: Yen

Q: Who was the first person to walk on the Moon?
A: Neil Armstrong
W: Buzz Aldrin
W: Yuri Gagarin
W: Michael Collins

Q: What is the study of mushrooms called?
A: Mycology
W: Biology
W: Botany
W: Zoology

Q: How many bones are in the adult human body?
A: 206
W: 205
W: 201
W: 210

Q: Which planet has the most moons?
A: Saturn
W: Jupiter
W: Uranus
W: Neptune

Q: What is the chemical symbol for Iron?
A: Fe
W: Ir
W: In
W: Au

Q: Who painted the Starry Night?
A: Vincent van Gogh
W: Pablo Picasso
W: Claude Monet
W: Salvador Dali

Q: What is the longest river in the world?
A: Nile
W: Amazon
W: Yangtze
W: Mississippi

Q: Which country is home to the kangaroo?
A: Australia
W: New Zealand
W: South Africa
W: Brazil

Q: What is the speed of light?
A: 299,792,458 m/s
W: 300,000,000 m/s
W: 150,000,000 m/s
W: 1,000,000 m/s

Q: Who is the author of Harry Potter?
A: J.K. Rowling
W: J.R.R. Tolkien
W: George R.R. Martin
W: Stephen King

Q: What is the capital of Canada?
A: Ottawa
W: Toronto
W: Vancouver
W: Montreal

Q: Which element is needed for combustion?
A: Oxygen
W: Hydrogen
W: Nitrogen
W: Carbon

Q: What is the largest bird in the world?
A: Ostrich
W: Emu
W: Eagle
W: Albatross